點解坐地鐵咁容易有人嘈交?

我日日坐,一個禮拜至少有3日見到有人係地鐵嘈
香港係咪就爆

好多時都係因為碰撞,唔行入d呢兩個原因

典型正常既香港人一係你呢隻,一係期待佢地打交拍片

地鐵男射精都試過

有幾種情況我常見
一種係門口近中柱既人唔行入d
佢地後一排既人又唔好意思或者唔想麻煩推入去
結果搞到再後一排岩岩上車既人夾硬推
咁就出事

另一隻就係中排既人頂撚住最後排上車既人唔比佢地上
又嘈

仲有一隻係人都多,有d仆街依然撓起隻撚屌腳,或者伸到出一出
比人整到又嘈人

因為香港人戾氣太大

我覺得唔係最重要
最重要係同理心不足
自己想點就點,唔犯法就大撚晒,做乜都得
完全無諗過影響到人

九龍塘個啲 唔落車個班 頂撚住個門口 行一行出去唔駛死呀？

香港人嘈交又係好好笑
點撚樣呀
咩呀
屌你老母
隻揪啦
點呀
吹呀

成日聽到呢d

通常大家都困住係車箱先有得嘈
仲係一個落左車好少會嘈

環境咁逼之下仲要冇同理心

好容易爆

突然覺得巴士阿叔走得好前

東鐵仲多

另一個世界咁

因為成人有D撚樣 入面大把位又要痴撚住條柱黎企,
明明上到車都變做上唔到車
一係一到站就企撚正係個門口做門神成碌柒咁唔俾人入

我自己都試過同個阿叔開拖
佢又係門神咁,不過佢背向門,有個大袋,我入左去佢轉身推我
比我前撐伸鳩左佢一腳

屌，我次次見到都打得成喎

觀塘線班地盤阿叔好似無EQ咁
有次屌鳩個阿叔係咁撞嚟撞去
佢一講野把口臭到癲

發窮惡大曬嫁嘛

你每日經過深水埗上落車太子轉車九龍塘轉車大圍轉車來回, 你都會想嘈交

隻揪吖屌你老母

通常都係阿叔鬧人，但明明阿叔係惡人先告狀

有啲係煩
但有啲真係有道理嘅冇人幫仲要話返佢嘈轉頭真係幾慘

困係一個空間 有啲悶

大把啦 香港奴隸係自鳩私嫁喇

好耐冇坐過地鐵
因為知有呢d系野一係坐巴士一係揸車

一上車就話唔行入D好ON9
佢都可以一邊狂講唔該一邊行入去中間
呢d人只係識屌下人但本身都唔會行入去果d人
你屌佢唔行入去 佢就會下個站落車
叫佢 躝啦 佢就會同你嘈交

當香港條街迫到地鐵咁再睇下你有無得獨善其身
btw,渣車咪仲多仆街

下個站落車d撚樣真係好撚嘔心

呢d真係好撚sad
香港人,兩個人嘈,唔理對錯,一棍掃埋去就最好

搭地鐵

矯枉過正啦

無哂支那同廢老 就唔會嘈

大大力推鳩佢 最好跌落條隙 尤其是企中間都唔出去嗰啲
不過都有啲係門都未開就趕撚住出去

搭左十幾年都未見過

一搭地鐵個人就好燥底
爭位 播蝗語劇 好迫 唔企入

揸車囉屌你老母 煩
死港豬繼續訓啦

之前好少，呢排成日見

呢個真係我好憎既一點,伸隻手出黎阻住成條路,自己唔想做仆街炸
唔係就一定撞到佢部電話飛出街

你又何嘗唔係得把口呢
等緊個舉牌妹兜圈先開始打呀?

啲仆街死迫爛迫要上車唔肯等下班, 比人頂返出黎就望都唔望下後面就退返黎踩死你

人多嘛，撞到咪會嘈
有啲一上車已經撩交嗌：行入啲啦x你老母

其實坐私家車啲人都有嘈，不過無人見到

去感受下就會知
搭地鐵嗰下真係好撚躁
如果有位坐嘅話個情況會好少少
但又有另一啲問題

日撚日返學放學都屌柒班人老母
係九龍塘站撞撞撞

冇公德
自私
又咁柒迫

俾住美國一早開左槍
香港都只係嘈下交就算